香港未來樓市真係有樓必賺？

長年累積的樓市升勢令香港人覺得有樓必賺，大家都接受左房屋價格只會上漲的公認智慧，聰明的投資者都知道這只有幾分真實的智慧會帶來什麼結果。。

係香港有樓真係必賺架

香港樓市應該可以成為歷史上唯一一個唔受經濟周期影響，未來幾百年都不跌只升嘅市

而家個樓市有政府干預，已經唔可以單純用自由經濟所講既週期去分析吧

必賺
地產霸權，官商勾結

可以團地，可以控制供應，可以引入強國黑錢，可以停賣地，可以辣招淘汰弱者

邊有可能輸

全香港都係靠呢樣食飯 唔升就奇

好似日本1992年嘅講法

除非打仗，只會越黎越多人
供應跟唔上你點樣跌價?

香港大把有錢人

又有新香港人托市

大陸資金湧進

買樓！必賺！

07美國都係咁講

計我話香港樓仲好過油田，油田會開採盡，港樓只會不停升

人口老化都唔怕你，大量新香港人補充

香港是例外的

中資進駐，托住樓市

小小一個香港，中資頂唔住？

香港佔中國gdp3%咋

所以要盡速買樓乜鳩納米樓發水樓短樁樓新樓舊樓臭樓賤樓都要買
一百年之後你個孫唔洗做都夠食幾世

打仗都唔會跌！

業主買幾張機票，帶家人出國旅行幾個月，等打完仗返來，又來過！

買樓富3代

自已一代供25年

家族享有無窮收入100年

無限升值

只升不跌

打仗贏硬軍政府一定比返層樓你